:我都唔係好記得

唔記你老母啊!
連尊重都唔撚識啊?
連學生都唔會咁講嘢啦
到底個撚屌點做到特首㗎???
次次出黎都係度火上加油, 講埋啲垃圾
同我講暫緩?

都係嗰句!
616 不撤不散

呢句真係嬲撚到

成個記招, 完全對記者大眾冇尊重過
完全冇回應過社會
佢老味條友真係有撚病